係香港，你對人好，人地係唔會對你好架

醒下啦屌